<resources>
    <string name="app_name">Practica2A</string>
    <string name="como_hacer_pasta_a_la_carbonara">Como hacer pasta a la carbonara</string>
    <string name="it">IT</string>
    <string name="book_text">
Era el mejor de los tiempos, era el peor de los tiempos, la edad
de la sabiduría, y también de la locura; la época de las creencias
y de la incredulidad; la era de la luz y de las tinieblas;
la primavera de la esperanza y el invierno de la desesperación.
\n\nTodo lo poseíamos, pero no teníamos nada; caminábamos en
derechura al cielo y nos extraviábamos por el camino opuesto.
\n\nEn una palabra, aquella época era tan parecida a la actual,
que nuestras más notables autoridades insisten en que, tanto en lo
que se refiere al bien como al mal, sólo es aceptable la comparación
en grado superlativo.
\n\nEn el trono de Inglaterra había un rey de mandíbula muy desarrollada
y una reina de cara corriente; en el trono de Francia había un rey
también de gran quijada y una reina de hermoso rostro.
\n\nEn ambos países era más claro que el cristal para los señores
del Estado, que las cosas, en general, estaban aseguradas para siempre.
Era el año de Nuestro Señor, mil setecientos setenta y cinco.
\n\nEn período tan favorecido como aquél habían sido concedidas
a Inglaterra las revelaciones espirituales.
\n\nRecientemente la señora Southcott había cumplido el
vigésimo quinto aniversario de su aparición sublime
en el mundo, que fue anunciada con la antelación debida
por un guardia de corps, pronosticando que se hacían
preparativos para tragarse a Londres y a Westminster.
</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="era_el_mejor_de_los_tiempos_era_el_peor_de_los_tiempos_la_edad_de_la_sabidur_a_y_tambi_n_de_la_locura_la_poca_de_las_creencias_y_de_la_incredulidad_la_era_de_la_luz_y_de_las_tinieblas_la_primavera_de_la_esperanza_y_el_invierno_de_la_desesperaci_n_n_ntodo_lo_pose_amos_pero_no_ten_amos_nada_camin_bamos_en_derechura_al_cielo_y_nos_extravi_bamos_por_el_camino_opuesto_n_nen_una_palabra_aquella_poca_era_tan_parecida_a_la_actual_que_nuestras_m_s_notables_autoridades_insisten_en_que_tanto_en_lo_que_se_refiere_al_bien_como_al_mal_s_lo_es_aceptable_la_comparaci_n_en_grado_superlativo_n_nen_el_trono_de_inglaterra_hab_a_un_rey_de_mand_bula_muy_desarrollada_y_una_reina_de_cara_corriente_en_el_trono_de_francia_hab_a_un_rey_tambi_n_de_gran_quijada_y_una_reina_de_hermoso_rostro_n_nen_ambos_pa_ses_era_m_s_claro_que_el_cristal_para_los_se_ores_del_estado_que_las_cosas_en_general_estaban_aseguradas_para_siempre_era_el_a_o_de_nuestro_se_or_mil_setecientos_setenta_y_cinco_n_nen_per_odo_tan_favorecido_como_aqu_l_hab_an_sido_concedidas_a_inglaterra_las_revelaciones_espirituales_n_nrecientemente_la_se_ora_southcott_hab_a_cumplido_el_vig_simo_quinto_aniversario_de_su_aparici_n_sublime_en_el_mundo_que_fue_anunciada_con_la_antelaci_n_debida_por_un_guardia_de_corps_pronosticando_que_se_hac_an_preparativos_para_tragarse_a_londres_y_a_westminster">Era el mejor de los tiempos, era el peor de los tiempos, la edad de la sabiduría, y también de la locura; la época de las creencias y de la incredulidad; la era de la luz y de las tinieblas; la primavera de la esperanza y el invierno de la desesperación. \n\nTodo lo poseíamos, pero no teníamos nada; caminábamos en derechura al cielo y nos extraviábamos por el camino opuesto. \n\nEn una palabra, aquella época era tan parecida a la actual, que nuestras más notables autoridades insisten en que, tanto en lo que se refiere al bien como al mal, sólo es aceptable la comparación en grado superlativo. \n\nEn el trono de Inglaterra había un rey de mandíbula muy desarrollada y una reina de cara corriente; en el trono de Francia había un rey también de gran quijada y una reina de hermoso rostro. \n\nEn ambos países era más claro que el cristal para los señores del Estado, que las cosas, en general, estaban aseguradas para siempre. Era el año de Nuestro Señor, mil setecientos setenta y cinco. \n\nEn período tan favorecido como aquél habían sido concedidas a Inglaterra las revelaciones espirituales. \n\nRecientemente la señora Southcott había cumplido el vigésimo quinto aniversario de su aparición sublime en el mundo, que fue anunciada con la antelación debida por un guardia de corps, pronosticando que se hacían preparativos para tragarse a Londres y a Westminster.</string>
    <string name="introduzca_opinion">introduzca opinion</string>
    <string name="hecho">HECHO</string>
    <string name="a">TextView</string>
</resources>